（12/9）沙田區手足，你屋企有無唔見阿婆？

五點幾六點左右

年約七十幾歲

身高一米5

瘦身裁

拎住斜咩手袋

拎住紅色皮製tote bag，內有書、紙扇、手持聖安娜麵包，遮一把

佢一時唔記得自己住邊，亦無帶手提電話，係沙田大會堂附近盪失路，問本人借電話打。淨記得一個電話號碼26xx 34xx。但無人聽。

本人已經將阿婆交予沙田火車站既警察。

如你地屋企有唔見阿婆，請聯絡沙田警署。

好心有好報

幫推

巴打好人有好報
希望婆婆冇事

個阿婆以前做慰安婦

正常就應該無事既。

差佬會搵社署，阿婆本地人實有拎生果金果類，一定知住邊。

不過你地如果發現屋企有唔見阿婆就盡快接返佢啦。阿婆急得滯喊左架。

日本仔黎果陣佢未出世啦

連登仔連阿婆都執到

我好似第三次執到野

幾年前執到狗狗，幫佢搵返主人

舊年執到貓b，不過最後救唔返。

今日就阿婆。

執呀婆 pish

正常應該開post問點養

邊有地方養。

真?
幫推

真。

前幾年投民建聯

um. . . . 無可否認。多數都係投民建聯。

電話26開頭應該都係住個頭附近仲好多年下